地鐵唔停太子 旺角 佐敦 金鐘

見個地鐵車長戴住豬咀
每個人都可以用自己嘅方法勇武
Respect

推

比人美孚趕左出車站

美孚咩事

成條荃灣綫停左